咁多年世界盃有冇試過雨戰?

14年 a組墨西哥對喀麥隆